[
    {
        "id": 1663,
        "question": "Genellikle korku ve heyecan verici aktivite sırasında böbreküstübezlerinin salgıladığı etkili bir madde",
        "letter": "A",
        "answer": "Adrenalin, adrenalin hormonu"
    },
    {
        "id": 1345,
        "question": "Kum ve çimentonun birleştirilmesiyle elde edilen yapı malzemesi",
        "letter": "B",
        "answer": "Briket"
    },
    {
        "id": 964,
        "question": "Cam ticaretini veya cam takmayı meslek edinmiş kimse",
        "letter": "C",
        "answer": "Camcı"
    },
    {
        "id": 178,
        "question": "Kişileri taşımak için kullanılan, insan gücüyle işleyen iki tekerlekli araç",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çekçek"
    },
    {
        "id": 1877,
        "question": "Savmak ya da savuşturmak anlamındaki söz",
        "letter": "D",
        "answer": "Defetmek, Defetme"
    },
    {
        "id": 216,
        "question": "Damar tıkanıklığı",
        "letter": "E",
        "answer": "emboli"
    },
    {
        "id": 1671,
        "question": "Yeni çıkmış körpe ve küçük dal veya yaprak",
        "letter": "F",
        "answer": "Filiz"
    },
    {
        "id": 803,
        "question": "Ağız ve burun boşluğunun arka bölümü",
        "letter": "G",
        "answer": "Geniz"
    },
    {
        "id": 252,
        "question": "Niteliği değişmemiş, aslına uygun olan",
        "letter": "H",
        "answer": "hakiki"
    },
    {
        "id": 1498,
        "question": "Alınacak tedbirleri uygulamama, savsaklama",
        "letter": "İ",
        "answer": "İhmal, ihmalkarlık, ihmal etme, ihmal etmek"
    },
    {
        "id": 1697,
        "question": "GERÇEĞİN NE OLDUĞUNU TAM OLARAK KESTİREMEMEKTEN DOĞAN KARARSIZLIK, İŞKİL",
        "letter": "K",
        "answer": "Kuşku, kuşkulanma, kuşkulanmak"
    },
    {
        "id": 624,
        "question": "Çok sulu ve fazla pişmiş pilav/pirinç",
        "letter": "L",
        "answer": "Lapa, Lapa pilav, Lapa pirinç"
    },
    {
        "id": 316,
        "question": "Büyük, geniş, mikro karşıtı",
        "letter": "M",
        "answer": "makro"
    },
    {
        "id": 636,
        "question": "Boks maçında yumruk etkisiyle yere düşme ve devam edememek",
        "letter": "N",
        "answer": "Nakavt, nakavt olma, nakavt olmak"
    },
    {
        "id": 1514,
        "question": "Yüzeyi ışığa karşı duyarlı bir madde ile kaplı kâğıt üzerine, kalıptan çekilmiş resim kopyası",
        "letter": "O",
        "answer": "Ozalit"
    },
    {
        "id": 1478,
        "question": "Ayrı bir yasaya bağlı olarak kendi kendini yönetme yetkisi olan (kuruluş, devlet vb.), muhtar, otonom",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özerk"
    },
    {
        "id": 825,
        "question": "Futbolda topa kavisli ve yumuşak vuruş",
        "letter": "P",
        "answer": "Plase"
    },
    {
        "id": 1643,
        "question": "Tarımda bir yılda derlenen ürünlerin bütünü",
        "letter": "R",
        "answer": "Rekolte"
    },
    {
        "id": 403,
        "question": "Derinliği az, dibi yüzeyine yakın olan",
        "letter": "S",
        "answer": "sığ"
    },
    {
        "id": 1687,
        "question": "Göz, alın ve yanak arasında, elmacık kemiğinin üstünde bulunan çukurumsu bölge",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şakak"
    },
    {
        "id": 442,
        "question": "Herhangi bir sebeple acelecilik",
        "letter": "T",
        "answer": "telaş, telaşlanma, telaşlanmak"
    },
    {
        "id": 448,
        "question": "Haberci",
        "letter": "U",
        "answer": "ulak"
    },
    {
        "id": 462,
        "question": "Tanınmış, şöhretli, meşhur",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ünlü"
    },
    {
        "id": 1570,
        "question": "Bir kimsenin ölümünden sonra yapılmasını istediği şey",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasiyet, vasiyeti, vasiyetname"
    },
    {
        "id": 717,
        "question": "Yüksek mahkeme, yüksek yargı kurulu",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yargıtay"
    },
    {
        "id": 844,
        "question": "Argo tabir ile \"Aklına eseni yapan\"",
        "letter": "Z",
        "answer": "zirzop, zırzop, zırdeli, zibidi"
    }
]